香港人d重點真係錯撚哂

成日話要大大力懲罰黃店

d錢咁樣洗 我都冇野好講

我代替缺錢義士們多謝你地既重點

其實兩者冇矛盾，懲罰黃店唔等於冇幫義士㗎喎，而且人日日都要食飯，肯行多兩步食黃店，點都好過貪方便食藍店囉，又有咩好屌，唔好係度搞埋啲無謂分化啦

我就知道一定會話冇矛盾

［即時討論］黃大仙開大花

咁你想大家點？一齊飯都唔食、將自己成副身家捐晒出黎先叫幫手？

秒咗

樓主六月開始冇出街食過飯？

你係咪搞錯咗少少野，幫襯黃店係講緊將生活上必需花費轉移到黃絲經濟圈唔通你要大家唔食飯？
我本人就不斷捐錢，睇唔到有咩矛盾地方

我話 重點 係 重點

行為上係岩
但重點 錯撚哂

錢都係照捐，問題係邊

你係唔撚係唔撚知 乜撚野叫重點呀

你係唔撚知其實好多人私底下幫緊缺錢勇武，但唔揚得開去

On9

又黎啦 又黎啦
平行世界又黎

既然係咁，不如你講下應該點做，而唔係係度屌。我自問冇義士咁有需要，但4個月黎受傷又好，冇錢開飯都好，只要出聲都一定有人幫手，既然你係覺得有地方係大家可以幫到手、做得更多，不如直接俾建議，點都好過你係度屌囉

我諗你先喺平行時空
揚出去邊個幫緊勇武咪只會害撚咗勇武，傻鳩
之前公開收集飯卷之後就已經形成咗地下網絡啦
如果有人要幫手，自己會識去tg搵人

平行世界

屌原來分化撚
大家唔好再回

其實可以平衡進行嘅

日常生日衣食住行 > 黃店
有心有力有budget > 義士

重點係，知道邊間係黃店容易，搵到個可信去真正幫義士既渠道相對難

不如嚮呢方面多做文宣再加證明啦

分你老母

樓主你個重點都錯

咁唔食飯？